拒絕禁制令，邊度有判詞睇？

有冇

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論